唔好搞青山公路果邊個迴旋處呀!!!!!好大獲嫁!!!!

果邊一塞嘅話真係會塞到三聖置樂屯門市中心何福堂都塞埋嫁
千祈唔好呀

屯門非常暢順